有無人會follow啲貓貓狗狗ig

只係為咗睇個主人啲手手腳腳

有follow禮志

+1

好鍾意睇剪狗毛

follow左ohbbang

無

下咁有無推介..?

有

ig: shiro.suki
住係地中海既一對柴犬夫婦

呢隻好正

Ryuji

個主人阿婆黎

手有咩好睇

有啲女會放喺大髀影 不過手都好睇嘅

咁？

呢張遮埋個咀其實幾ok

我鍾意大嘴妹

felixhy

佢係醜嘴妹

哈你岩岩好cut走個名

好重機心想我射佢腳

ig:loulouminidachshund

隻臘腸狗毛色好靚
而且對眼好有神

我睇隻狗

btw, 個阿婆嘅妝容好核突